我捱唔到了

做人好苦
望住香港而家搞到咁 屋企兩老就藍到發黑
因為香港依啲事 已經同兩老冇講嘢好耐
本身以為冇屋企人支持 但有男朋友自己都會捱到
即使佢係和理非 我係勇武 我都唔介意
但琴日發現佢出咗軌 我真係覺得...
依個世界已經再冇任何嘢值得我去留戀
啱啱自殘完 成個人都舒服咗好多
可惜當身理上嘅痛楚消失咗 心理上嘅痛楚就又嚟料
我知好多朋友都好錫我 我好努力咁去叫自己好好生活落去
我唔知自己可以捱到幾時 但就算到最尾真係捱唔到
我都好希望各位手足可以捱到煲底下相見
.
光復香港 時代革命

做乜呢排咁多呢啲po

點都好 唔好自殘 為咗d過客唔值得

苦你老母！
加油

做乜事 唔係約好咗煲底見㗎咩

你絕對可以休息 但休息完之後我哋要一齊努力落去
我哋會等你 好多手足都一樣會等你

我哋一齊堅持落去好冇

依家都可以飲返杯㗎 隔住個mon想幫但都幫唔到啲咩 同朋友傾下啦

攬下你攰嘅話上黎吹下水抖下，你肯講我地會聽架，你唔係得自己一個，知道嗎？

人生好長，冇話冇了邊個唔得架
最緊要對自己好呀，絲打
我地一齊行落去啦

唔好咁 大家一齊捱啦
唔係得你一個咖手足

我知依刻講乜安慰說話都冇用
但我真係唔願意見到有任何人自殘或自殺
有乜難過唔開心嘅 唔知可以同邊個呻嘅
上嚟傾 大把人願意聽 我大把時間聽你講

btw 早啲睇請你男朋友真面目咪仲好
覺得空虛嘅有我哋做後盾 請你唔好放棄

我都曾經好痛好傷心以為自己捱唔到 但我話你知 當我而家回望番 覺得輕於鴻毛了 你捱到架 信我

咪撚死呀

要煲底見架

樓主唔好呀

約人出黎圍爐講野個人會舒服啲
搵下你身邊啲fd飲野啦
無一真係搵唔到又好有需要 搵下連登絲打傾計
講出黎舒服啲
You are not alone

頂住，我們一起渡過

求你唔好，有人係將來等緊你，唔好俾佢一個人

比個擁抱你 約定煲底相見 大把前線巴打等緊你！

如果想自殘不如打個丁先啦，打丁都算自殘㗎

上嚟連登啦，我哋唔會掉低你嘅
連登有愛

出軌不得好死
有咩講出黎唔好自己吞曬

煲底約定呀

上一代藍到發黑關你乜事，下一代黃就靠晒你
男人出軌由得佢，呢個世界好多有緣人等緊你
的起心肝做好革命，咁易放棄d手足唔肯過你
少你一個真係好少，絲打我地好愛你唔好咁傻

絲打頂住啊!
一定要捱到煲底相見

連登咁撚多巴打
排住隊比你一個一個揀呀

你唔撚信就夠膽講個地點出黎
起馬幾百條仔出黎比你揀

您有不開心，可以上連登講，各位巴絲都願意聽……

You are not alone ！

唔好自殘咁傻

撐住你

加油 頂住

傻豬豬 換個男朋友咪得囉 大把前線爸等住你

廢中表示咪撚自殘咁傻，先自愛，一行出街仲大把手足，唔好放棄自己，好頂唔順咪買罐啤返屋企聽下歌訓覺好既

同我一齊，跟我走

我真係好崇拜勇武手足
每一個都好重要
利申：組唔成隊 結果和理非到而家

屌
呢d咁既廢鳩就算鳩數啦
條女出去做勇武都冇撚覺悟
睇住每日發生既事，仲要有心情出去溝女
死撚左佢啦
識過個前線巴好過啦

你值得擁有更好，手足與你同在
之後調番轉頭諗，你會慶幸你一早知道
而呢一刻傷害自己既你好可笑

我明白好難受，好辛苦。It’s okay to be not okay. 但係底線係唔好自殘，唔好做任何傷害自己既野

唔好自殘啦

俾個攬攬你先 加油

你條命唔係屬於你條仔，唔係老豆老母，係屬於你自己，一個真正追求自由同愛香港嘅人呀

應承我，只要你想去，唔好因為其他人而赴唔到煲底之約，好無？

你仲有我地

活著搵答案

可以失望但唔可以絕望
唔好再自殘 我地仲要係煲底相見
一個都不能再小

樓主巴定絲

有冇諗過休息下，暫時做隻港豬飲飲食食？

Hi Catman. 我又要飲飲食食

我記得你啊巴打希望你同樓主都可以揾到屬於自己嘅出路

哈哈真想認識你
My telegram: gayjai
做個朋友啦catman